我呢個post嘅預言一定中

你入得呢個post

一定會比正評我

除非你比負評/或者唔評

中唔中?

樓主係唔係外國學過預言 好撚準

叫做有啲心得